Dreamweaver 有咩特別功能？

有得用dreamweaver
但唔係幾知有啲咩特別功能
我知有得一襟就有bootstrap html css template出
想問下仲有冇其他可以幫助到寫web嘅功能？
同埋對比起atom，有咩分別？

垃圾

交月費用緊

用開Notepad寫

wysiwyg掛..

我覺得Dreamweaver唔係畀programmer用
係畀啲想撳幾吓掣就整到個static website嘅人用

問非所答

買package 用PP Lightroom同 PS
包埋Dreamweaver開嚟玩下

比起 atom
dreamweaver 係垃圾
有咩問非所答 ?

比中學生玩

識玩既人 一定係 開 notepad pro 砌code

唯一用處可能係Drag & Drop 調較Table，merge cell時用Dreamweaver直觀d

點解仲有人用atom, 慢都咁
用VS code才是王道

dreamweaver 係用咩 engine ?
寫跨瀏覽器網用佢真係死得

試下VS code先

唔該巴打

咪有得砌下網頁咁，不過自己用下好喇
整完野send 俾真係揼code 既人改嘔血都似
如果搵text editor 有好多更好既選擇

sublime text ftw